廠機換硬碟點樣過埋OEM Windows?

部老爺機隻硬碟就死，買左新硬碟，但係部機得一個SATA接口，唔可以加新硬碟直接抄過去，可以點樣做 感激不盡

Dell All in One Insprion 2330

ghost得唔得

Win7打code，8/10登入ms ac

唔係好明，我上網睇啲教學全部係兩隻同時駁落腦咁過

補充返個Windows係跟機裝好送黎，我自己冇安裝碟，所以我唔知點樣搞

win7 : 機身應該有cdkey label
win10: 唔駛打key

好，我返去望望

Btw 隻新硬碟咩都冇係咪要搵隻windows安裝碟返黎？

打電話去MS

yes
win 7 既話你去microsoft呢度，打返cdkey佢就會畀返對應既版本你，之後自己燒碟/整usb

win10 就用佢media tool就得，iso得一個版本

OEM冇得download

已解決

建立影子檔落external harddisk，燒一隻windows boot dvd然後換新硬碟copy

Dell support正垃圾